[慎入有圖]屙屎屙出血

頭先去廁所屙屎 屙完 發現屎坑鮮紅色 應該血嚟 抹屎見到紙巾都有血

咁以為屙得大力得滯爆肛啦 用塊鏡照嚟睇 菊花淨係損咗少少

照計損咗唔會出咁多血掛 應該係入面出血

而家好撚不安 先得果廿幾歲 是咪有咩暗病 絕症

有冇人知咩事 有類似情況嘅巴(絲)打都分享下啦

星期一會去睇醫生

圖(有血冇屎的):

鮮血通常都係肛裂或痔瘡
唔洗咁驚

普通肛裂姐

食多d高纖維 ，飲地門西梅汁

唔好坐咁多 好返無事

唔需要睇醫生 無藥食

多菜 多纖維食物就解決到

痛唔痛㗎，體重同埋大便習慣有冇轉變？

同你一樣，前排照左腸鏡好彩只係痔瘡

內痔姐食多啲菜啦

如果內臓有事
啲血唔會鮮紅色

好似係

下消化道有事嘅話都係會鮮紅色

廿幾歲先第一次黎m?

唔痛呀 半年肥咗10磅 平時一日一次 有時會便秘

多謝咁多位巴打答我，而家個人都安心啲

我以後會食多啲菜纖維同強身健體架啦

希望各位都健康快樂

如果兩星期內去廁所feel到去唔清 同埋仲有血但唔痛 可能係內痔 就最好照照腸鏡 照個陣會幫你清埋佢 但如果真係有但你放任佢唔理 有機會會變癌

同巴打情況一樣

知道 唔該巴打 我會留意架啦

你見點 有冇痛

屙血嗰次唔痛 啱啱再屙一次又正常返

我今朝屙都仲有血

深紅同黑你先驚